［紋身JJ] 其實紋身係咪真係對將來咁大影響

今時今日 紋身係咪仲會令人反感
會影響工作 影響前途

你地又因爲啲咩而紋呢

利申：廿歲出頭 讀完書 想紋好耐 但身邊人反對

紋係屎忽鬼有人理你咩

咁睇你想紋俾自己睇 定紋俾人地睇
不過紋屎忽 自己都睇唔到

好睇你以後會想番咩工喎

其實真係睇你返邊行 建議搵到份穩定既長工先去紋

都岩既 其實有紋身見工係咪真係難啲

正係唔想做政府工

咁都負皮

去日本冇得浸溫泉(大池)
算唔算好大影響?

學到野 呢個真係唔知
紋細細個都唔得？

好自律人地 最好唔好入啦 如果紋左

會唔會有野俾你痴 遮遮佢

大明星就緊係浸私人風呂

日本温泉澡堂好多都唔俾有紋身入

如果細細個你唔比佢見到個紋身係入到
但見到既話就算細細個都唔得

見工遮到就得啦 都係睇下咩行業